是日晚餐 牛扒西蘭花

係塊dry aged肉眼既尾位黎
400幾g trim到 200g
我仲整多左個wrap
好味

1

牛扒西要用鹹酸菜炒

呢舊DA左幾耐
想食

第三幅相，好似準備將佢丟入垃圾桶咁

好似好正

咁荷蘭豆呢

70日
好好味

唔會曬野

睇到第3張以為你成碟倒落垃圾桶

是正的

1, 城個包有點乾

食唔哂我幫你清左佢

哭哭

正 今晚淨係食左西蘭花

很靚

me買好平嘅牛
不過7成熟啱啱好

呢期d西蘭花🥦超貴

留名
食慣da排再食返普通牛扒會有咩嘢感覺

係呀，我烘耐左

我同讀b心有靈犀

擒把刀靚過我把

真，我買左兩舊仔，好似要兩三蚊

其實我覺得da只係風味上既唔同
當然食慣da會想繼續食，但我對普通牛扒既熱愛係唔會減

以為同隔籬同牌子嘅刀一樣98蚊
埋單先知原來要198
不過真係好好用